懶人晚餐 - 湯咖哩飯 + 煎炸雞柳

求其煮

太多紅蘿蔔

健康啲

是

幾正

零舍一舊雞係炸嘅 係咩玩法

擺盤好靚

煎炸雞柳 用咩整

因為炸咗幾舊俾我女朋友 佢話食唔哂 俾咗一舊我

thank ching 都係係咁意做作下 影相

多謝多謝

咁都叫求其

符合個名煎 炸 雞柳

gchi

咩都切大大舊, 雞連切都唔切 仲唔係求其 煮咖哩又係乜都炒一炒就落水+咖哩磚

係

thanks